香港人30幾度都可以接受到鳩戴口罩，點解唔可以接受埋國安法?

香港人骨子裡就係盲目奉公守法，重要自我閹割主動配合

接受左啦
今日照常返工

未通過都已經接受左啦